覺唔覺台灣youtubers完全虐殺香港youtubers?

台灣有啾啾鞋，老高，好葉呢堆高素質channels

香港又點?得熊仔頭睇得，仲要係靠廣告唯生

最重要既一點係，台灣冇youtubers明星化既風氣

香港有andy gor

得罪講句兩邊都係垃圾

咁有咩係睇得?

台灣冇youtubers明星化既風氣
有台灣youtuber出唱片
不過有時連藝人都要借youtuber就係真

人地youtuber有機會同市長一齊拍片
香港

香港得笑波子哥哥可以一戰

咪一樣有屎係到
小玉 放火 聖結石 個啲唔提

更可況人口問題
你上面提個三個
後面個兩個唔多人提既都廿萬訂閱

連香港春卷去台灣都要借youtuber 宣傳唱片

老高好似唔係台灣...

外國

台灣明星化既youtuber,聖結石?

至於香港方面可以改為討論邊個冇被明星化

台灣d mk 同香港一擔擔

香港有powpow可以一戰

個個咩英文阿滴2兄妹
再不瘋狂就等死 都好多上過台灣綜藝節目

嗰條聖結石柒頭真係想見獲打獲
仲有個人妖龐又係嘔心
乜撚野小玉全部柒頭皮

香港人一講錢就踩到你一文不值

search錯另一個老高

總之是撚但一個都高訂閱過香港個班

當然大j哥哥同笑波子哥哥係例外

老高係日本，本身係中國人
同台灣有咩關係

呢個還可以

台灣幾多人口香港幾多人口

人地講普通話

片既字幕繁體

仲唔撚是台灣?

通常毒撚youtuber＞mk

唔係，佢大陸人黎 口音都係大陸

咁多小學雞負皮我?

點解可以咁無聊 一直追睇果d咩youtuber

咁睇乜好

素質.........屌你老母呀

我地香港有微辣 雞wing 大j

熊仔頭你都講得出口

素質

佢啲口音擺明係大陸
勁多捲利音

btw 鐘意睇佢，佢講野好令我想聽落去咁

BITCH LASAGNA

澳門

先唔討論微辣係垃圾
但微辣雞wing係澳門

唔理佢講d野啱唔啱 , 我都廢事fact check. 但佢講野真係吸引到我去睇 . 由其有埋佢老婆同佢d互動真係好正
佢係我唯一真係會追住睇 等佢片既youtube channel

睇佢老婆聽到猛打喊路

台灣三大YT 聖結石 小玉 放火 虐殺?

佢老婆9up得好勁

Mihk都唔好睇？
每次更新都上熱門
廣告賣得最好睇
平均300k 觀看次數

講英文上英文字幕就係美國／英國人？
老高係住係日本嘅大陸人嚟㗎
戇尻仔

老高真係清泉

乜撚野垃圾黎

睇封面同標題都已經唔想睇

無法
雖然話就話utube係無國界限制
但有語言障礙

雖然好多人講到廣東話點點點
但無可否認一點
呢個世界 講普通話/國語既人口
係佔絕大多數
所以香港就算係頂尖utuber
其實個訂閱數對比台灣果班
真係爭好遠
人地台灣百萬utuber 已經出左唔少
相反
香港真正百萬utuber 好似仲未出現

由此引申既
就係台灣真係做得好果班
係可以靠拍片 同商演
都可以搵到食
但香港果班 真係想靠拍片 商演搵食
真心困難

再者 講拍片題材
中台兩地其實差距並唔大
問題係台灣地大 多景點
可以拍既野 真係多過香港好多
剩係講拍飲食
台灣神級小店 真係每區都有
香港呢?唔可以話無
只不過有幾多真係可以係地產霸權下做得住

個人黎講
香港utuber拍旅遊vlog
真係幾高質

Y你老母T咩
咩鄉下啊你

nice分析

KIZUNA AI

聖結石同波子哥哥分別係台港最高汁youtuber

仲有冇人睇佢打機嗰個channel

NSFW 個主腦呱吉走去參政仲要成功選上

老高其實係日本youtuber
btw佢係遼寧口音 係大連讀大學

樓主垃撚圾

大家好 我是香蕉

老高有啲都幾穿鑿附會
不過聽佢口音唔係大陸人咩?

老高係日本
信誓蛋蛋係咪計法國
應該分佢目標觀眾係邊到

好想香港有啲知識型youtuber

有都唔會自掘墳墓做youtuber啦
你睇個market大部份都係小學雞黎
仲做youtuber俾乜都挑剔既香港人鞭c?

做知識型 比人串到收皮都似
我地咁鐘意認屎認屁

我同呢條友唔識架
仲覺得呢條友好撚戇鳩

Btw唔好比咁大頂帽我

wackyboys

台灣啲youtuber 真係唔錯

佢本身工作係?

唔好答youtuber youtuber攞唔到日本工簽

樓主一定冇睇過andy哥先咁講

覺，HowHow好好睇

佢地有無Catgirl 4K片咁正先，仲著泳衣派褔利

好似係搞IT

好葉係大馬人黎架喎，你鳩up都有個譜啦

我凈係睇我地祖國🇬🇧 同美國嘅youtuber

英語系大把好嘢

人地台灣上到位果班台灣多人撐 香港上到位果班九做晒過街老鼠 將台灣果班放過黎一樣死

屌你小玉個條on9 仔都搵咁多 究竟有幾多低智商既人咁鍾意睇呢d 片

好葉係馬拉人嚟

伯母

Updated

好倫幾好睇

香港做咩創意都要低人一等架啦

理科太太

不嬲都有啦

人地做左藝人好多年啦

人生勝利組victory

覺唔覺美國youtubers完全虐殺港台youtubers?

Content Farm

熊仔頭

問過杜汶澤？

Btw香港睇金剛crew同杜生only

台灣班小丑睇都冇睇，入來以為你講外國諗住認同你
介紹你睇下：
Pewdiepie（呢年高質左好多，pew news分析有主見）
Rudy mancuso
Dunkey

呱吉仲要當選台北市議員

利申：上班不要看死忠

on9

Whizoo呢？都幾好

老高啲topic幾正
想知點解佢會用繁中

香港高質youtuber有rock gor同powpow

2019年全球最多sub嘅youtube channel T-series都冇人講

咁撚樣衰 拍片又渣 咪玩啦

大家都係垃圾 何必分得那麼細

老高9 up都叫高素質...

係咪得我睇眾量級 眾量級其實唔差 最近個開箱幾好睇

上班不要看NSFW

wackyboys幾好睇

木曜4 (雖然係麥卡貝)
NSFW, 呱吉
1+1
馬克信箱
台客戲場

香港?

諗住正皮你標題，一睇到台灣冇明星化youtuber即刻負皮
台灣youtuber直頭會上電視節目 選舉候選人都要靠佢地推高網絡人氣 吸納年輕人(柯P,韓國瑜)
而且腎結石有出唱片
影響力大過HK好多

關乜撚野事

Pomato 幾高質

我覺得小為幾高質 佢拍啲題材
但好少人睇

in杜文澤we trust

木曜4世界級

呱吉吃大便

白癡公主
鳩得黎有時幾有資訊性

香港無知識型youtuber 同時唔多想睇呢類型嘅觀眾
所以無你講果種「高質」
個個番工OT O到爆廠 收工仲同你用腦咩

之前睇過一條片
佢哋係用微信
Set 佢老婆個名係殘體字嚟

MiHK其實真係幾高質...
同埋香港其實有好多唔高訂閱嘅youtuber個人又覺得幾高質 例如托哥 真心唔錯

香港真係極少知識型youtuber
外國其實好多，無論真人出鏡定做animation嘅都有唔少選擇，台灣高質嘅有啾啾鞋同好和弦咁
香港真係除咗powpow勉強算係都數唔到有咩channel有營養

老高咁重京腔應該唔係台灣啦
btw 老高d片幾好睇

台灣大把百萬youtuber 香港
人地wackyboys垃圾得黎又上到新聞+電視節目
唔知點解有幾個又可以出歌又出MV views數仲多過dear jane
仲要有好幾個學術性youtuber 都出哂名

香港真係乜撚都冇 可能真係得ming jai出到國際

其實我覺得係

有咩觀眾就有咩創作者

咁講啦 創作者以前都係觀眾來 佢地自己冇睇知識類自然唔會整知識類嘅片

屎萊姆

有冇笑波子 大j呢啲on9?

一樣有 小玉 放火呢D一定比小波子大J on9

全香港最高質youtuber sunny完勝台灣
Rap又勁 介紹食店又唔收人錢

有冇人有睇理科太太

台仔英文咁屎
成鳩日偷外國片翻譯賺click views 廣告費

香港youtuber黎講,Carl ho都幾高質

人口差距咁大 香港根本冇得做
而且當你搵到錢先會慢慢改善影片質素
但喺香港搵唔到錢

啾啾鞋認真有睇，學到唔少野日，高質

講真字幕好緊要，睇都睇得舒服d，又可以拓展海外市場。不過起碼要台灣咁多人睇先得，香港個d打埋字幕應該搞唔掂。

屌你Ming 仔呢？

覺唔覺香港人又要認屎認屁 有又屌冇又屌嘅心態完全虐殺哂所有創意？

有啲新嘢就係鳩啲架啦 郁啲又話人垃圾 又話人小學雞 根本冇人支持 到依家真係冇啦 又話俾人屌打 根本就係你班人睇到人地有少少名氣又唔抵得 喺度冷嘲熱諷 扼殺創意 老實講 邊有人一做就高質 邊有人一做就pewdiepie? 你唔好同我講pewdiepie啲片生出嚟就高質呀 我真係屌你老尾

最撚勁係 人地駁你 話咁叻你做囉嘅時候 淨係識講 一定要識跑馬先可以講馬？ 識踢波先可以講波？呢種冇料又扮撚哂嘢嘅垃圾言論

講真 當連香港人口中嘅垃圾支那人都識得撐自己友嘅時候 香港人自己有啲咩？

垃圾

因為有雞所以有蛋，所以先有我呢隻雞

支持你，又話我

好啦 鐘意你

當肥翔流㗎

素你老母質 屌你支那仔

Happy konger真心高質

劉馬車

不過祖國唔要你

垃圾打垃圾
你睇埋我果份

一開始唔太like老高 因爲大陸口音

之後睇睇發覺佢講嘅topic都係落過苦工做資料搜集

因為我都有睇開天文同神秘學嘅野 佢有分析過先講出黎

不過最重要都係鐘意睇佢老婆

老高同佢老婆之間嘅互動好正

聖結石雖然低質
但佢老婆幾正

上班不要看 nsfw幾正，有成個studio同團隊去拍，質素一定好啲，個老細近排仲當選埋台北市議員
btw，香港同台灣youtuber個人口市場都唔同，點比。好多香港youtuber仲要做part－time去支持自己拍youtube，畀啲支持啦

老吳>>> 奶共達

最近好鍾意睇黃大謙
好bitchy好gay但係又忍唔住睇落去

大j
波子哥哥
ricko 唔好睇咩

雖然我覺得自己人唔應該踩自己人 但係呢香港的youtuber呢真係唔掂，個個以為自好型好索，但香港人有個特性係笑鳩自己人，唔識自嘲一下， 講嚟講去又係三幅被一係開箱淘寶，美食探究，美妝，打機片同廣告，只是換湯不換藥，香港真心高質有 whizoo mingjai 熊仔頭 和間歇式高質有笑波子大J Mira ar ho， 忽然間一條片高質和把聲七到O的屎萊姆，我真係諗唔到有邊個高質啲，同埋香港嘅環境好唔可能畀youtube呢個行業發展 ，個個一係睇韓國娛樂一係睇 tvb，仲有嗰班OO後先睇埋啲戇鳩片 佢哋拍埋啲垃圾迎合佢哋嘅需求， 不過近排蛋記好似 將佢旗下啲星變做youtuber發展， 感覺會帶來生機掛， 但我真係好唔明點解要洪卓立黐埋嗰啲辣殺， 完全係害佢， 次撚次影相影最後 佢應該企前排， 一張係咁兩張又係咁 同埋嗰班呢最鍾意圍喂喂 佢哋全部啲思路差唔多，顯冇乜創意囉！ 唔該盡力谷嗰幾個有機嘅，唔係簽埋啲冇撚用嘅垃圾！雖然大家都係同埋啲差唔多嘅嘢 但好多都好高質有知識性， 唔係好似香港人咁淨係講食買玩 同埋呢佢哋真係好愛護佢哋嘅地方文化 好似蔡阿嘎咁佢啲片會教與講台語 有時捐十萬台幣比嗰啲弱勢社群 雖然唔係多但係會做顯得佢關心社會和保護文化，上班不要看同白癡公主真係好好笑，joeman和阿滴真係知識型 佢哋會好仔細去描述或者教學嗰件事 唔係好似嗰啲美容youtuber咁亂鳩形容， 嚟嚟嚟去都係嗰幾個形容詞， 咁垃圾都有好多嘅即係小玉放火，聖結石嗰啲呀 人哋起碼都很做show去佢做慈善啦, 同埋佢哋拍片係實施一啲好瘋狂嘅諗法真係比香港嗰啲呢墨守成規好睇， 台灣youtuber啲片唔係啲質素唔係個個都咁好 ， 但係人哋高質嘅比例偏高囉 加上大婆台同班youtuber啲關係搞到咁撚薑， 根本嗰班垃圾高層 唔願意接受新事物 嗰啲好心六七十歲嘅阿婆退休畀啲新人上啦 最後咪搞到好似而家咁嘅田地囉冇人睇 淨係點樣叫賣廣告都冇顧過個節目質素 淨係搵啲 食嗰啲 大陸鯇魚魚生 同埋流浮山生蠔刺身 所以日日比人屌 開埋嗰個乜嘢垃圾大大 channel， 買埋啲垃圾廣告！ 其實佢哋唔係冇試過合作㗎只不過畀條垃圾高層同埋班白痴'老'前輩ban鳩哂，可能汪阿姐真係講得啱唔好咁多山頭文化， 先可以令成行有啲改變 唔怪得人哋走去睇台灣嗰啲youtuber㗎， 但係作為一個香港嘅觀眾 真係希望佢哋為質素而拍片唔係為賺錢而拍片 即係我明白你都要搵食 但係可唔可以賣廣告有創意呢 例如小花n年前嗰個dove沖涼液廣告係成個有故事㗎 唔係整埋嗰啲假嘅試用片囉 同埋各個娛樂行業都要互相緊扣 先係對香港娛樂行業好囉， 要出啲有質素嘅嘢唔係出埋啲垃圾呃錢呃like！
Sorry for out focus and 1999不喜勿插

professor Powpow

呢個就係分別
高質片自己資料搜集+圖片說明準備好哂
而唔係靠成班人即興9up